新手想買無反 Canon EOS R VS FUJIFILM X-T3

主要影風景， 夜景， 拍片要求唔高
夠輕， 放得落褸袋最好
X-T3 夠用？定係上EOS R 好，
我覺得EOS R 大舊少少....又要自己加舊閃光燈

放得落褸袋唔洗諗Canon啦

影風光相eos r好d
但你又要輕便咁一定唔使諗佢啦
x-t3其實係好夠用

點解風光相eos r 好d? dr高d?

其實x-t3 都放唔到褸袋。。。。。。。

等X-T30

A6500

放袋點解唔買apsc...

+1
樓主要細部
加枝sigma 16.4

佢係apsc

風光一定係fuji
無低通濾鏡
鏡頭又鋭
Dr範圍大過Canon
我諗唔到點解一定要推C影風景
天空部份又頗易爆光死白
fuji再現藍天白雲

我用左sony nex3 幾年，要換就換新出果d
開頭都用相機袋，後尾習題放褸袋

低ＩＳＯ ＸＴ３夠用， 係高ＩＳＯ 差Ｄ

how about拍片

等x pro 3

拍片EOS R唔洗諗
完全唔得

拍片一係Sony一係直上Panasonic，fuji新嗰部同XH1叫追到，其他牌就不了

XH1 or X-t3 好D?

點解會有部牙膏廠機係度

睇你ibis係咪 must

貓sir叫得你買sony即係叫你咪撚買
買富士得架喇